電話個moon爆左 可以點將舊電話既聯絡人etc過落新機度?

如題.. 屋企人部android正常開到機 只係個moon完全壞左
而家買左部新既電話 但想將電話入面既聯絡人資料過落新既電話度
想問有無高手知道可以點做?

無連到google account (好似係)

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

但我屋企人買左新電話

老作都作好少少啦，宜家咩年代呀⋯⋯你講嘅嘢根本就冇可能發生
正常人點會唔開iCloud ,每晚都自動Backup架喎，包括photos /CONTACTS /calenders /reminders /notes /safari/ news /home/ health/ keychain

入番你個Apple ID 咪全部野過落新機度囉, 你依啲腦殘都幾有趣 x

香港好撚多人買部電話番黎, apple id 都唔識開架, 叫人幫佢開,
佢連密碼都唔撚知, 靜係識wtsapp we 7 ig fb,
所以好正常

其實寫左係用android機，做咩姐你
老一輩用電話無整到d google account for backup都唔出奇姐

其實呢an機可以otg插mouse....

睇漏咗係咪畫面都無埋

係呀畫面都無埋
有無辦法 小弟不孝無一早幫阿媽整個google account for backup

Moon咩撚呀moon

文化黎架，約定俗成左啦，入鄉隨俗，唔好成個on9仔咁ok？

咁個monitor爛左

上面自己google下android聯絡人放左係咩folder,之後插電話落電腦到拎番果個file出黎. 之後新電話放番去入,係聯絡人到應該有個import之類既野

( Show Blocked User - 瀨能佐士 )

電話鋪300-500

Google adb copy contact 睇下d方法仲有無用

冇連google好似開唔到機架喎